[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論71

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家唔好開同入tg group搞小圈子
唔好留telegram留貨
唔好做解密黨 伸手黨
睇清楚bfe vfe pfe既分別先好問盒口罩有無用

訂得多既巴絲都唔好炒價 比d屋企人 朋友 同事
多左既比下老人家 唔係廢老果d
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

咪撚再做傻鳩
全家死肺炎thanks

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字

仲有個70呢

背 同側面呢

推爆佢

用英文唔得嘅

70仲有個清泉
就嚟成版都口罩post

討論下骨

見到個女集肯撚定又係救救系列

字都唔識多隻 點睇得明啲標準買口罩

[member放夜晚小出貨?[/member]

入到1313我就可以收工

泰國係咪已禁運？

下個po唔再po #1

下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1

下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1

以後得番密碼

第三個都冇人

密碼都唔好再擺出嚟

去到新post可唔可以唔好再咁長

same...但唔見有閃既...

Alimed係幾號之後開始cut?

算少?
我fd搶到:(
但嗰陣我沖緊涼

郵局其實呢幾日有冇開？

大家買到兒童就買
幫手派派比街啲細炆仔
好多家長自己戴左就算

冇

毒撚開post冇人理

我廢事推姐
我唔係專業投資
得閒先入嚟睇下

有無人知buyippee個倉星期六開唔開

冇閃過

投資

582尾燈

想問下有冇人試過配送業者係AMAZON? Thanks

pip

Made in 支那

same here

尋日我跟左post 一日放過幾次但到check out 都失敗😂

唔係耳掛?

有呀

582 淨係買倒一盒
但骨味買得唔得? 點加落去唔想胎死腹中

上個post覆咗唔知你有冇睇到 個公仔伏味濃

收到

個個都係

原價仲想點

1001

未試過買其他人sell嘅
真係好驚中伏
幾百蚊係個到
仲分分鐘冇埋時間
最慘係你以為一定有 最後得個桔

呢盒口罩好伏，送黎個時個包裝好爛

咁巴打你不如好似我地咁keep住F5買平貨啦

堅伏,伏到佢有貨果陣我都唔敢買
咩資料都冇

呢隻點睇都伏啦

人地負荷唔到

你咪體諒下

想問呢個係咪冇得較？
淨係可以用standard?

去咗食個飯 返黎又見到解密狗條含家產

你知唔知原價幾錢...

我都係送唔到去bns

X2

CANCEL左佢啦巴打
就算食炒價,都唔洗食8千YEN呢個價

我3月12

點解會拒收，係咪買得太多，體積過大

想問下依隻口罩得唔得？ 唔識日文 麻煩哂

就算食炒價都香港食啦 無理由等
月中都未必寄到返黎

有無相睇下？

問乜撚 唉都第71個po仲有盲毛

你食hk 炒家價都未必咁貴，cut 啦

係美馬訂左4月到
入面d 口罩係咪都好劣

唔好買

777正仆街, 郵局都home office, 好多人托朋友係外國經郵局寄番黎救命

唔太好，但3層都叫可以用

我唔識日文 但我認為似花粉口罩 屋企有盒咁既，諗住最後實在冇貨就用佢

ems都做唔切

係成張單CUT定等多陣咋?

咁而家用咩集運好？

呢隻好嘢嚟㗎

撒隆適禁運ma?

[url][/url]

[url][/url]

[url]想問呢個秦國mask用唔用得過 佢得BFE 但我search過好多秦國mask都冇PFE 同VFE 唔知係秦國practice定點 唔該巴打 [/url]

萬用鬼妹

presto買到都無用啦，佢期貨咁耐，3月先出貨，我幾日前買都22/2

屋企得番最後依d sadness

又係呢個時間準備大貨

唔知有冇用

夜晚好癲，日頭易好多

好貴

有冇人試過

個個都話炒價炒價唔好買

鬼唔知咩 有邊個唔想買原價啊個個都想啦，問題係買唔到嘛。咁買唔到有咩辨法姐

你估買既時侯唔知係炒價咩？咁可以點？個個都百幾個口罩係屋企慢慢睇慢慢等貨到咩

Sor, 真係睇到燥，D 巴打係咁話人蠢又食炒價又盛，你估人地想架咩

Amazon set得幾好

放入cart但買唔到，下次可以更快咁買

德政

未來口罩

又開始玩閃貨

個廠咪解釋咗

咁8000羊一盒仲要急用 又要等佢運過嚟
寧願佢食carousell啲現貨炒價啫

點樣可以快啲？直接f5個cart？

F4

一送黎已經係呢個爛盒樣：

打開入面 成100個口罩皺曬咁堆曬入面：

無睇，點解釋姐係用得？

通常需要1-2个月发货...

8000羊 買一盒
再加埋運費 時間
洗撚係amazon?

yes

Page1無曬number

好多呃人

除非現貨交收 信唔過

無估錯 真係支那狗

你都on9，食炒點解唔係香港買現貨？又快d
5xx羊既罩用8000去買，香港都唔洗咁貴呀，事實係冇腦

最終都係要入2748
2748 已入

清潔姐姐口罩

其實你地日森買緊幾錢一個口罩，點解我見你地仲買緊⋯⋯好貴喎⋯⋯⋯

放題中

嘩屌cancel先
又要再撲過
唔該晒清

Amazon要食炒價買嘅話倒不如係香港買現貨
Amazon要食炒價買嘅話倒不如係香港買現貨
Amazon要食炒價買嘅話倒不如係香港買現貨

30至50蚊 50-60個不等

越諗越貴想扔返出去
過幾日又變返2106
睇穿佢個把戲

秒

DLLM

香港你買得到都係假嘢
炒價真貨好過冇

如果amazon都要食炒價，仲要加運費唔知幾時到，係香港食現貨好過啦手，都係想有得用啫

仲有amazon開炒價好多係支那人

假

呢隻唔掂，同100pcs一樣

有無人寫明天送達但入去睇仲係未配送

屌sor

仲淨返係度全部都係儲閃卡😃

1 layer 黎, 想中招出聲

想問依隻得唔得

個CS都廢廢地

好過無啦

好彩有你
我等等再check下先
個時諗住有十幾日比我cut 單

其實係閃卡 要儲齊

Bus 乜野叫直送同合併

睇咗好耐都唔明

邊個平啲？

HEHE

No good

而家對美馬好無信心

即係分單定一張單過

997 啪啪啪!!
1609啪啪啪!!!!

有,astm level 1

10成大陸仔 呃人

我都訂左，等佢救命

..

你們選一張單過？

梗係啦，有得出貨仲等

track my order

無

997難屌到喊

有同樣問題

唯一一次搶到貨，同一日三種都搶到

HOW TO ADD

聽晚即日來回一轉日本買口罩！

已經準備好體積重屌你老母buyippee

幫買

我有單 1055乘16盒 係咪出事🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

就咁Customer requested appointment to be rescheduled

機票幾錢

唔明點解pk

咁其實無曬口罩個時 有d野遮下口鼻都好 抱住呢個心態都ok既

巴打 岩岩係日本買左盒罩返黎 乜標籤都無寫 想請教下

聽晚機票好貴

叫人幫買,唔該都冇聲

美馬一向多中國賣家賣垃圾
日馬少啲

屌1313又閃

邊到有寫level 3

睇abouthai fb

體積重都還好
我怕佢拒收

add to wish list

Status變左咁係咪爆左倉等佢再寄?
我洗唔洗做任何野?
(用bns)

呢個盒咩認證都唔講，簡單到呢，當佢係

Lotpost 爆到叫人盡量唔好用。好多amazon...

支那

BNS

Diu我22號到集運都未入倉

哇屌

我好認真

好似有vef 右下角

集運收體重 呢期實賺死

想問下你地係日馬係咪用香港credit card?
會唔會易D被cut 單？？

未玩過Amazon
點解有咁多個價錢?

邊度都好啦，

有VEF, ok 啦

如超，有咩可以做？

香港人究竟買左幾多個口罩

我用 buyandship 都係咁

無 玩撚完 俾錢

日本都無得賣，去到有都係食炒價

會大概幾錢？

都係bmc

係喎 thanks 巴打

1000 + 550呀

俾extra 錢？唔會唔運？Amazon 自動 combine 3 張order ，total 6盒..

松本清自家牌子黎
背面右下有寫VEF

又係bns?

好心啦
開分身搶貨為咩

我都係咁

我個樣似buyippee？

真心唔明點解我F5到打CAPTCHA+比人BLOCK都搶唔到
成個AMAZON都上唔到

篇野係咪直接去bns度copy and paste

唔幫咪算

佢detect Ip block 左，reboot router 攞個新啦

買唔落

本身係

你返到香港就知幾錢 有巴打好似話４位數

即係邊隻？thx

如果飛去台北買口罩
市面仲買唔買到？

工業用

我嘅單pack左一齊

Mon 左好耐了

前兩日都訂到呢隻但驚太大最後cancel左

唔係拒收，bns話同左送貨公司講，等佢地出左貨有位，先會繼續收件，佢地冇位啦

巴打 唔係VFE先岩咩

第一次追post，其實咁多位手足講既Number，你地係上Amazon用正價定炒價買？
感覺要買係大把貨，但好似冇得避炒價。

用英文喇

1313 未搶到過sad

正價

其實夜晚會唔會補貨

支筆比你地買到加埋價

6盒都4位數？？？

你知唔知自己洗唔洗再request reschedule？

無用

今日真係難左好多

住緊台北 全個台北都冇貨

不嬲都話周圍開po教人點樣集運網購最撚on9
搞到爆倉不突止
好快會BAM撚曬啲集運倉地址架啦
永遠集運依啲野自己識就識，周圍教人搞串個PARTY

咁我分幾多單都冇用啦，佢pack埋一齊實爆

唔爆

夜晚係咪少d放題？收哂工？

無喇 本地人都係便利店限買3個

咁你轉集運係去另一個地址定係原先個集運地址

3張單係bns簽收哂等入庫
另一張單轉左另一間集運

你用運費計算器玩下 我唔知佢幾盒

啱呀 每個牌子買3盒 乜柒都夠啦

Me2, 即係點？

diu 係wo 我眼快無為意
咁咪即係唔ok

掉轉黎加密?

冇可能

same 但我係到咗先申報

你地諗住點？我都係6盒Pack埋一齊

唔撚玩啦今晚 睇到個人癲 聽日12點再READY

賣比藍絲廢老

最大機會係沖涼中間閃過

我就係個傻仔琴晚飛左去TPE買口罩，唔洗諗買到盒裝，只有每朝便利店返貨，一人3隻

有一折機票

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

我剪開左個口罩
好似幾好質地

日本Aeon仲有，同埋遠少少嘅藥房

出現了

hktv mall翻咗famicare口罩？
有無伏的？

你地係咪全部都買amazon出既?
我有D係買第三方
個兩間鋪係樂天都有鋪, 評價好正面
應該冇問題掛

我係佢double 😆

係唔係應該爆我已經分4張單買，唔想又俾4位數.....

用緊樂郵，想轉倉地址，邊間穩陣

但佢擺哂喺同一個箱